覺唔覺得careless whisper呢首歌令人聽完好想扑野？

點解段前奏可以咁sexy

唔覺

首歌講出軌ga wor

yes

聽完好想出軌

你係咪打算一世都唔理me

因為前奏係sexy風

gay 佬嘅出軌

係有少少想

屌你呀